封站就轉場，ok?

黎唔到support
打算彩虹行去九龍灣，周圍都係poop

Popo

一早就要

Push

牛頭角乜都無好危

hit and run 冇人記得

大智慧

推

周圍都係poop
周圍都係屎

hit and run

其實有冇不反對大家都照行
不如一封站
就即日轉場

一早就要啦，
封一個站轉一個站，
最後全部封鳩曬多謝助攻。

等陣島，錯覺定點，點解我呢個post咁多P牌

等陣先*

p牌都有好人

同意封咗就轉，有狗鐵佈陣對峙都輸多贏少，何況無

Tui

同意

即係點
佢12點已經封咁即日轉場？